switch就收皮？

近排一隻玩得既大作都冇，咁快就收皮？

2020-11-20
薩爾達無雙 災厄啟示錄